兩首オレンジ 邊首touch你d

兩首都係愛歌

OST D1 NO.26

Why not both

u are right

你地聽歌唔認名

一首心傷 一首心酸

四月 世界第一

四月嗰首啦，唔駛諗

四月個首真神曲
聽到成個人打冷震
睇埋d歌詞

君は君だよ 心配無いよ

四月果首

niconico嘅オレンジ都好touch到我

both

四月

同一諗法

good

橙係酸定甜

酸得黎甜甜地

聽返首歌，話係先酸後甜都得

四月finale event オレンジ現場版好正